有無人知道nokia違反歐盟數據保護法規單嘢查成點？

有無人知道nokia違反歐盟數據保護法規單嘢查成點？google完都好似無乜消失

唔講唔知